{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "도깨비왕감자탕"
    },
    "text": "トッケビ王カムジャタンは京畿道安山市常緑区二洞に位置する韓国料理店で、24時間営業しています。 このレストランの代表メニューは豚の背骨入りヘジャンククで、これを注文すると目玉焼きが無料で提供されます。 その他にも様々なメニューでカルビタン、カムジャタン、冷麺、骨蒸しなどを販売しています。 おかずはセルフバーにありますので、お客様が直接お持ちいただけます。 店内は広くて快適で、駐車スペースは別途設けられておりません。 しかし、地下鉄4号線、水仁盆唐線漢大前駅2番出口から徒歩約323m離れているため、利用が便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "トッケビ王カムジャタンはどこに位置していますか？",
            "answer": "トッケビ王カムジャタンは京畿道安山市常緑区二洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トッケビ王カムジャタンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トッケビ王カムジャタンは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "トッケビ王カムジャタンの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "トッケビ王カムジャタンの代表メニューは豚の背骨入りヘジャンククです。"
        },
        {
            "question": "トッケビ王カムジャタンを注文すると何が無料で提供されますか？",
            "answer": "トッケビ王カムジャタンを注文すると目玉焼きが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "トッケビ王カムジャタン以外にも何のメニューがありますか？",
            "answer": "トッケビ王カムジャタン以外にもカルビタン、カムジャタン、冷麺、骨蒸しなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "おかずはどこで取ることができますか？",
            "answer": "トッケビ王カムジャタンではおかずはセルフバーにありますので、お客様が直接お持ちいただけます。"
        },
        {
            "question": "トッケビ王カムジャタンの店内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "トッケビ王カムジャタンの店内は広くて快適な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "トッケビ王カムジャタンの近くに駐車スペースはありますか？",
            "answer": "トッケビ王カムジャタンの近くには駐車スペースは別途設けられておりません。"
        },
        {
            "question": "トッケビ王カムジャタンへのアクセスはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "トッケビ王カムジャタンへは地下鉄4号線、水仁盆唐線漢大前駅2番出口から徒歩約323m離れています。"
        },
        {
            "question": "トッケビ王カムジャタンは利用が便利ですか？",
            "answer": "はい、トッケビ王カムジャタンは地下鉄の駅から徒歩圏内に位置しているため、利用が便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 463
    }
}